打風啲廢老真係唔好出街

頭先落去買老麥
排隊條人龍已經長到乜咁
買完飛佢話要等一個鐘先有嘢食
老麥職員本身已經好忙
仲有個廢老喺度攪事

=m記職員 ， =廢老

：哥仔幫我查吓得未
望一望佢張飛
：你張飛幾時買㗎
：半個鐘之前買嘅咋嘛
：未得啊
指住顯示屏
：佢冇編號啊
：等多陣先會有，宜家咁多人
：有冇搞撚錯，你地而家冇顯示呀
：.... ，214號、4212號
：你咩服務態度呀，宜家點撚樣呀
繼續好忙咁做嘢
繼續喺度嘈

好心你啦，人地已經同你解釋咗要等幾耐
佢哋10號風球已經仲要返工
又要受你哋啲垃圾脾氣
打風就留係屋企啦仲要出街
唔係一陣又多咗件長者失蹤人口
強烈要求打風啲廢老真係唔好出街

應該要立法禁止

我本身想去買
但見你話好撚多人
我都怕我個區多人

唔使諗一定好多人

仲要撞廢老
我都係煮公仔麵算

ching心水清

樓主on9?呢d廢老打風推佢地出街就真

害人之心不可有